大家試過咩配搭係難食或難飲？

M記泰式辣醫配粟米

檸檬配牛奶

檸檬配奶茶 再難飲啲
利申食m記叫凍檸茶 比錯左奶做糖漿俾我 一個手賤倒左落去 局住飲

雞翼魚蛋+湯

係人生嘅味道

永世難忘

食完譚仔皮蛋再飲啖凍檸茶

啱啱刷完牙飲凍檸茶

牙膏咩味？

忌廉凍檸湯
免治豬奶水

牛肉炒蛋 食到好嘔

食完奇異果再飲汽水

蛋同牛唔係還可以咩？
滑蛋牛肉飯
窩蛋牛肉飯
蛋牛治
M記炒蛋牛堡

雞煲+打邊爐

Pizza + 菠蘿

蛋牛治

啲汁乾晒？